原本淨係覺得創科局係一個批錢收買中資/親中公司機構

點知重係一個輸入外勞溝淡香港人嘅機構
咁多錢唔培育本地人才
反而放中國人嚟香港爭食
好撚嘢

@腦魔

是旦啦
it is a dog

正一食屎狗